馬鞍山初中男生校內墮樓 送院搶救不治

馬鞍山有中學生墮樓身亡。今（18日）下午4時許，警方接報馬鞍山恆光街一間中學有中二男學生墮樓，救護員到場發現男學生仍有呼吸脈搏，緊急送往威爾斯親王醫院救治，惜終告不治。警方正在調查事件起因。

求助網站和熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線﹕18288

https://www.hk01 .com/突發/601104

來生不做中國香港人

意外定自殺

男生喜愛動漫今日凌晨4時進入學校約2小時後從7樓天台跳下警方在現場檢獲一本有關超時空實驗的書及一個有錫紙包裹的眼罩。

曾璧山

安息吧 !

係卡碧嗰間

rip

係咪搞笑

兩單？ 呢單1號既

死於on9

初中都自殺

一單中五
一單中二
中五果個係中二

日期唔同好似兩單喺

傻仔黎原來
睇上腦

上一集天竺鼠車車

轉生異世界

可能成功左

拎自己條命 做實驗

跟貼蟈蜻

7ed 自膠

可能成功左，但係哩個維度既肉體已經唔需要用

地獄

即係點
同一間學校先後有兩個人因為差唔多既原因跳樓？_？

真

十四天？

諗起舊登有個post

透過 HKG Web 分享一則貼文：【學術台】[認真] 想大家一齊做一個實驗 , 關於時光機。

穿越時空

2020/06/01

點解4點會入到學校

我都覺得同墨巴個故好似

轉生成蜘蛛又怎樣

條仆街仔點解四點幾入到學校

手足

死黑警又滅口

學業壓力

真係曾璧山呀

叻嘈蛇叻純

係曾壁山

屌

係咪馮堯敬紀念中學？

學校有後門可以隨便入

最後其實潛左水定咩
印象中好似無結果

咁無野了

係咪升中二 所以發作

被殺都有機會

手足

你幾耐冇讀過中學
學校啲門 要有鎖匙先開到㗎
放咗學之後如果閂門要喺入面先開到
出面會鎖返

學生會會長？啲橋段咁似大陸老屈動漫....

我自己住嗰度就見啲人成日出出入入

推完人落樓
係跳樓位放一本超時空實驗書
輕鬆甩身

曾壁山係咪武館嚟？

變咗史萊姆(物理/轉生）

呢間學校收好多新移民
希望死既係蝗蟲

好耐以前係，早十年都已經冇呢回事，依家唔知。

開書名 全線下架

異世界

曾壁山wo

精準的失控

他可能成功了

毒撚

兩間中學黐埋一齊
一單上年一單今日
你哋就撈亂晒嚟講

同一間學校有兩單，上星期11/3有一單，今日又一單....發生咩事？

蘋果話係同學有推撞 訓導老師打左俾家長之後跳

係咪支那傻仔黎
香港人應該唔會咁on9

讀得馮堯敬/曾壁山，智力差唔多啦
以為自己真係鳳凰院凶真咩

馮堯敬 曾璧山都係垃圾

咩叫超時空實驗書

其實係咪講緊d輕小說

傻上腦死得好啦，又死件社會垃圾
。

跳得太多
時空開始錯亂

即係今日有冇人跳樓？

我盧雄明知你痴線都保住你，搏你有一日會成材，你而家咁樣同我講野？叫我飛出去？

好有可能係吸咗毒
新界地方好多人初中就接觸毒品
咩毒品都好中二就接觸對個腦影響好大
仲要本身個人毒

唔好柒住得唔得，樓主嗰單下午4點報狗，依單朝早6點跳，成班未睇清楚就衝曬出黎柒

諗返都咸左

渣ga

呢啲垃圾學校唔奶共邊會收到學生

講就講，唔講就躝啦

個訓導老師有靠山

平行天堂

係咪有教畜蝦細路呀？

報紙佬寫乜你就信

不如你都試下

RIP